{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023523",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111483",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 캠프 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は計26室で構成されており、韓国語を含む様々な言語での案内が可能です。 宿の周辺情報としては南太平ターミナルと利川総合ターミナルがあり、徒歩や市内バスで移動できます。 宿泊施設としてはサムスン空気清浄機とネットフリックスプレミアム館が備えられており、それぞれの客室にはサムスンLEDテレビが設置されています。 一部の客室にはスタイラーと浴槽があり、大型抗菌ジェットスパ浴槽も提供されています。 また、一部の客室にはカップル用のPCが用意されています。 仕様詳細としては、AMDライゼン53600マティスCPU、サムスンDDR4PC-2130016GBRAM、GTX1650SUPERまたはRTX2060SUPERグラフィックカードと32インチの強化ガラスゲーミングモニター、ABKO HACKER K8900カイル光軸機械式キーボード、ロジテックG102 PRODIGYゲーミングマウス、ABKO HACKER B770バーチャル7.1振動RGBヘッドセット、ABKO S1000ゲーミングサウンドバースピーカーが揃っています。 宿泊施設内には休憩室があり、ラーメン調理器、トースター、コーヒーマシン、パソコン&複合機(ファクス)、洗濯機、乾燥機などが提供されます。 宿泊施設の利用ポリシーでは連泊利用時に貸室料金が発生し、最大3人まで利用可能で、未就学児と家族(未成年者)人数を追加すると追加料金が発生します。 未成年者の男女同室での宿泊の際、退室措置及び払い戻しは不可であり、客室利用中の器物破損や盗難の際には損害賠償が請求されることがあります。 宿泊施設を利用した訪問者のレビューでは、常に清潔で快適で、個人のプライバシーも守られて満足できる宿泊ができるという点に言及しており、施設の管理と使いやすさについて言及しています。 特にお客様の休憩室でラーメンとトーストが食べられるという点が良い選択肢だと評価しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の部屋数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は26室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "南太平ターミナルと利川総合ターミナルがあり、徒歩や市内バスで移動できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設にはサムスン空気清浄機とネットフリックスプレミアム館が備えられており、それぞれの客室にはサムスンLEDテレビが設置されています。"
        },
        {
            "question": "カップル用のPCはどの客室に備え付けられていますか？",
            "answer": "一部の客室にはカップル用のPCが備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "宿泊施設内には休憩室があり、ラーメン調理器、トースター、コーヒーマシン、パソコン&複合機(ファクス)、洗濯機、乾燥機などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時に貸室料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、連泊利用時には貸室料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は退室措置及び払い戻し不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用ポリシーについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設の利用ポリシーでは、未成年者の男女同室での宿泊の際には退室措置及び損害賠償が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用した訪問者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設を利用した訪問者のレビューでは、常に清潔で快適で、個人のプライバシーも守られて満足できる宿泊ができるという点に言及しています。"
        },
        {
            "question": "休憩室では何が食べられますか？",
            "answer": "休憩室ではラーメンとトーストが食べられます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 597,
        "QA": 463
    }
}